【路透社】 超過六十萬香港人化抗爭為選票向中共表達對國安法不滿

個標題正到

華春瑩：提醒你，中國有14億人

柒婆：冇認受性

推

比投票權佢地囉